有無人覺得很， 隻病毒設定其實同行屍既病毒係一樣？

行屍病毒 所有人都有隻毒 一死就病發

武肺係人人都有毒 睇時間爆出黎

感覺係依家求其捉個健康既人去驗都可能染病